未死心？雲加：下星期同「仁」傾

【Now Sports-體育】正當拜仁慕尼黑方面表示，雲加不是教練人選考慮之列，該法國名帥卻揚言下星期會與人家主席路明尼加詳談。

70歲前阿仙奴名帥雲加向Bein Sports透露，他計劃在下星期與路明尼加傾談：「我們一起決定，大家在下星期傾談，因為我在周日之前都會在多哈。這是真正的故事。我認識碧根鮑華、路明尼加及漢尼斯40年，當需要的時候，彼此總是真誠相對。」

「星期三早上，路明尼加致電我，我未能回答，我禮貌上回電。他當時駕車前往球隊對奧林比亞高斯的比賽。我們談了4或5分鐘，他告訴我委任費歷克為教練，他將領軍出戰未來兩場比賽。」

「他問我是否有興趣，因為他們正尋找教練。我告訴他沒有想及此事，這是需要時間去想想。」雲加此說與拜仁方面的說法不同，發言人指該會證實收到雲加的接觸，但表明無意邀請對方領軍。

廢老又r撈失敗

柒咗就搵窿捐啦 仲出嚟柒

覓膠又9c

傾乜鬼 入老人院啦

黎教富力啦

259

R撈失敗 可以回家未😭

雲加險簽系列